Passport唔夠半年到期，兩日後要去台灣點算？

我個fd琴日上網搞簽證先發現本特區護照得返半年都無所以拎唔到簽證，佢兩日後就要出發去睇show，如果去唔成就血本無歸好陰公

各位巴絲有無咩方法提議下，有無試過呢d情況仲去到定係叫佢死左條心好d

認真死左條心佢,之前朋友試過

bno快簽

佢今朝問過好似話趕唔切

等我再問下佢係點整先

即整BNO 冇其他方法

BNO即日有得拎架wo

原來佢bno過左10年無續到所以無得整

咁應該玩撚完

book機票時無睇護照?點可能做到唔check?

啲八十後

用支那特衰護照
抵撚死

book 機票駛乜拎本護照出黎睇咖？

死左條心佢啦，唔夠半年去日本就得，去台灣你分分鐘連台證都搞唔到，去條毛咩。